有冇人更新左ios係咁彈app 鎖mon

用用下佢突然黑屏 彈晒所有apps load幾下 就鎖屏 幾分鐘就一次
究竟係咩事

個mon係咁

咁又冇喎 最多係hand下機😂😂

一樣

屌我都係咁
以為未update 所以咁 點知update 完iOS 都係咁

宜家覆佢 msg 都唔得 兩分鐘死一次

+1

我都係。。。好廢。。。

有,睇 yputube 不停彈，同你描述既一樣
Ipad mini4, 最新 version

me 6+

睇黎全世界一齊中bug

每兩日就彈apps 輕機 再reboot
勁煩
利：iphone7

等我頭先仲係咁kill apps以為自己開得太多

發生咩事 頭先都冇野 用下用下就同你嘅情況一樣

一樣情況

咁大鑊 beta冇事
最新既正式版出晒事？

我IOS11.0

Ios 11係最廢既一代

差緊電都係咁

但係你地咁respring法都未必裝到個beta落去

有人話熄左欅のキセキ呢隻game既通知就無事

將個日期改番做12月1號好似無再出現問題

真係冇事啦

冇呢隻 game

咁你試吓閂晒所有Apps嘅通知啦

屌我都係

將個日期改番做12月1號無再出現問題

改左都唔得
iPhone 7plus ios11.1.2

試左無用

我都係咁呀
點搞
Apple係咪痴左線

頭先開始就係咁

暫時google左唔覺有其他網講

就係google完冇人有呢個問題先上連登問

其實係咪剩係得香港有事？

可能鬼佬未到12月2日

你地都係差唔多時間發生果下先奇怪

會唔會係咁

鬧鐘都較唔到 聽日仲要返早

個日期set返早一日/早幾日先

ios就係咁好用 完勝android

改返12月1號又真係冇彈過

堅既就大鍋
影響新機銷量
APPL 瑞聲 舜宇

開唔到鬧鐘

改完12月1照彈
仲要係叉住電鎖左mon再鎖多次同recharge

好似舊機都係咁

改返12月1日,10分鐘都無事

我用beta冇你地既問題
有冇勇士試下而家上beta

女朋友用緊se都拿左野
我自己用7+就無事

我都係 搞咩

屌諗住上嚟求救點知原來咁多人都有問題
利申7+

日期改12月1就冇事

Iphone 6 A1586改左做12月1之後5分鐘又真係未有事

痴線 我仲以為係自己部機壞
連登有愛

改完日期，唔彈，但用唔到WTAPP

用家問題

X 11.1.2暫時無事

係咪剩係ip7 series先有問題

試左改12月1暫時無事

+1 趁未有事即刻插返落電腦backup先

除咗改時間

建議試下 kill all background apps
同埋 Reset All Settings

再 force restart 部機試下

ip6都有事

屌9 APPLE成日date time 出事

我7仔無事
RM7+屌晒鬼

用iphone

好過瘋狂respring啦

一撚樣 岩岩仲想出po

唔只黑mon

時間仲乜都冇

痴撚線比金仔hack?
係味只有plus 用家先中招？

咁我又冇事

btw插落macbook好似backup唔到唧嘅

較左日子巴打小心聽日比鬧鐘嘈醒

11.1.1 iPhone 6s表示 中哂招
味睇post之前以為 又壞機

一開始改日期改做12月1號唔得
後尾將時間改埋做零晨12點前先冇事

1/12/2017 0225 暫時冇事

屌我都係 點用

我都是6s 11.1
日期set 做11月30先冇事

屌 我個部20秒一次
仲好撚熱
岩先試巴打改日期都要同部機鬥快

唔係淨係plus

熱到十幾分鐘燒左40%電 ios使乜
改左12月1真係冇事 雖然連登post日期改晒同埋snaphat show唔到時間

聽晚係咪又要較多次前一日

有冇巴打試下較後一日得唔得

6仔都出事 大概1分鐘一次 重設所有設定之後就冇事

到底咩事 不過較左前一日又無事

7 plus都出事

千年蟲

7plus都係咁，好突然

個別事件姐

我6s plus ios11.1.2冇事

same

重設左，一天光晒

台灣ptt哥邊都出哂事
睇黎apple又要fix urgent bug啦

以為淨係我部電話有事 原來大家都係

中文先出事?

唔係喇

我都係

先試重設所有設定
唔得先改時間

我個相簿全部一次過重新再load

聽講APPLE就黎執 本來都唔信 依家睇落都似

iphone x 表示無事

6s ios10 無事
Btw如果較後一日有冇事

得咗

真係得 但真係好柒

7 11.1.1 冇事 有冇話邊個版出事

12月2日係咩特別日子

重設所有設定唔係即係洗機咩

自膠 啱啱睇咗話係delete apple pay嗰啲 但係咪wifi pw嗰啲都會del埋 因為有啲我真係唔記得咗pw靠部機幫我store住

清除所有內容及設定先係洗機
重設所有設定 - 淨係 Settings 變番原廠，唔會洗機

係咁
我部仲會越用得耐越慢
有啲位禁個制delay 成1-2秒先有反應
廢撚到癲 用撚到火滾

好彩睇到po 唔up了

iOS 11.2 beta 5 用家到此一遊

Prudence0512: 沒更新到.2只停留在.1也是一直無限黑屏轉圈啊！！

廢撚到癲

快訊／iPhone 6、6s死機！無限黑屏轉圈圈…全球網友大崩潰

我iphone 6s plus勁彈app

落到去放低部機，都係等update

6S Plus，好早就upgrade 去11.1.2，冇上述問題

頭幾日有 之後無事

11.2冇事

要reset先冇事
食屎啦Tim cook，抵俾人話你整死apple

咁耐都仲未出update 蘋果已死

11.2b2 好好用👍🏻

咩事

唔係話我扮野
我ios最新版本細7冇事

6仔 6s 7全部中伏
屌佢老母

定係某個apps出左問題所引致

屌我都係 特登上黎睇下有冇人一樣

iphone 6s+ here
無限黑屏轉圈圈

6仔 11.1.2 無事
但老母6s+ 就彈app

屌你而家apple做乜柒
起身發覺鬧鐘無響睇電話100變30%
不停重開熱到仆街
唔上黎睇post就真係被佢玩撚死

利申8代ios11.1
用左咁耐第一次出問題

好多三星打手

8 都有事

依家冇事啦喎
冇發熱 冇死機
轉左12月1

20秒同我boot一次

8+

好彩無update唉

#metoo

岩岩有事

我重設左 部iphone 就搞掂

reset左都係咁reboot

ON9 教返前幾日好似冇咩事 但手機連登上唔到....

iPhone 6s Plus
iOS 11.1.2
暫時未有問題

11.1.2
開相機會出菊花再跳去解鎖畫面 reset都係
相簿既相全部亂哂
Ios11真係好差

7plus 11.1
改完12月1號無事

請問reset all setting 會有乜重要野要reset過？

Se都係咁 不過重新設定過就無事

8 plus ios11.1.1都中左招
諗住更新左11.1.2就冇事，點知更新完都仲係咁，
部電話仲好熱

唔好呀
岩岩見上面有人講試左中伏
apple pay指紋等等，總之除左app無delete
其他「設定」入面既野變返原廠

8+
同你一樣以為IOS問題 更新完都係咁reboot
宜家熄左部電話 好傷舊電
已經無左3%

即係要回到過去幾日

8仔iOS11.0表示無事
iOS不升級是常識吧

Reset左冇用
較後一日都冇
一定要停係1/12

Ip8+ 一樣

不過就唔洗改日期無輕機
但煩到仆街重設

iphone x 11.1.2 無問題

屌你老母我都係
垃圾ios

冇晒啲野都仲係咁revoot

setting入面d野有幾煩
又唔係連app都剷

Iphone7plus ios11.1.2完全冇上述問題

咩事都無 不過我係dfu 更新部機 唔係直接按軟體更新

iPhone 7 Plus @ iOS 11.1.2
咩事都冇

頭先開WhatsApp 係

8仔 ios11.1.2完全無事

idog: 一分鐘死一次機都好過三叔會碌爆先

上pb6啦

iphone x 11.1.2到而家正常運作緊
iphone6+ 10.2 擺咗係度開飛行模式都未有事

apple pay，桌面相，指紋
鍵盤，釣聲等等
無啦啦要去搞咁多野，仲要即刻差電無左超過50%
真係

幾秒restart 一次

最尾熄左zaim呢個app個通知先冇事

你仲用緊iOS 10先講啦

利申：iOS 10

一樣轉左12月1號先冇事

冇呢個app

12月2號先開始出事

留守iOS 10

7+有事
iPad mini4 冇事

一轉番自動時間又reboot過

做乜撚野呀apple

Me2

Reset左 唔再黑屏loading

上beta啦

6s 11.1.2 冇事

轉12月1日真係無再restart

我部7+都係咁
on99仲要勁熱
搞到要拎返部6s黎用住先

iPhone 7 升咗iOS 11.2 beta 6 動畫順咗好多 全無問題

好明顯唔係啦
上左beta冇事

APM apple store 排緊隊reset

【iOS別更新】搶救iPhone「黑屏死機」 網友教你2招
台灣出晒事

暫時係亞洲區

可能今晚到美國果邊

澳洲撚表示仲未有事

Reset all settings 都唔得

有冇係reset完都仲係咁？

8仔行緊iOS11.1.2表示無事

我改到11月 就冇事了

Reset 完 TouchID 所有銀行要重新驗證過

呢d 究竟係咩bug
世界末日倒數？

我reset setting之後無事

你襯而家update beta啦 唔通一直改11月咩

reset all sitting個密碼係咪同開機果組對應?
我入左幾次都話我唔啱，有無其他方法?

24小時制？

有無人同我一樣 down 到ios11不過安裝唔到

我7plus 11.1完全無問題

點update beta?

好彩冇upgrade

我無up都死

女朋友部SE改左日期+重置左相機仲有bugs
有冇SE用家分享經驗

IPHONE X表示冇Upgrade
爽能到

試左淨改24小時制唔得
淨改日期就ok

up 11.2beta

一樣情況
轉左日期11月30日先冇事

將日期較做11月1號，或將所有notification 熄哂佢可暫時解決。
有部分user部iPhone 日期一到12月2號就會有樓主問題（包括我）原因未明

岩岩打電話問左APPLE IT
佢叫我唔好咁做
話有好多人都有呢D事發生 宜家收集緊D數據
叫我等出新IOS

咁你等下
我都係比個建議 因為用緊冇事

Apple仲未有動靜既

我部iphone7plus 今朝都係咁 reset all setting就無事 不過set返晒d野好撚煩

唔係用家問題咩 之前見果迷好串架wo
仲咩撚潛晒水啊
盲撐蘋果既人係弱智d架啦

岩岩去左apple store, 要去reset all setting, reset到識彈呢張wallpaper就無事

原來大家都係咁,仲搞到我RESTORE佐次,
仲係不停關機RELOAD

好彩冇reset
改日期就冇事

證明左iOS 11既正式版 都係beta之一

我都係 reset 完仲係咁 得改日期有用

朝早reset完都係咁

我都差d 就reset, 好彩見到有人轉日期就搞掂

係開鎖果下先會咁

有無出呢張wallpaper? 之後再reset多一次

藍精靈話鳩我，邊L 個教你改date.

琴晚熄左電話訓 今朝再開留無事

淨係覺得打字突然lag 左好多

琴晚飯撚到我點 直接訓教
今日終於間有同路人
我改一改時間就用得 12/1
部電話同我生活既時間有時差

02122017傳說中既千年虫
我搞左成朝先搞惦 好彩睇到呢個post

藍精仲廢過連登仔

我iphone6 完全冇呢個問題喎

好彩未更新

屌 我都係 完全唔知咩事
不過我未update都係咁 以為update左唔係 結果重衰D

11.1.2無事 7+

識嘅fd全部都冇問題 由6s到6s+到7+都冇事 係我部7+先有問題

屌佢老母仲以為自己部機壞咗仲諗住去買個部新機，依家部電話要用冰袋降溫

睇得出

11.1.1冇事
留名關注

從來所有app 都唔比notifications
可能咁樣所以冇事

好弔詭 較日期就無事 真係好似千年蟲咁
所以成日都唔敢更新ios... 用緊7仔+ios10無事

7+ 前幾日update左ios⋯
間唔中彈app都算啦⋯
最慘食電食得超快 倒水咁款

想知apple store啲機有冇事😂😂😂

阿媽部6+上11.1.2又無事喎

無事wo

Apple walkin排到仆街
大家要預約

Set 3號都會出事

我部機熄左d通知就無事

唔洗重設

ip8 冇事

試緊幫女友上11.2睇下點

11.1.1冇事喎

屋企人同自己部iPhone都無事
6+，6s+，ios11.1.2

點先解會中bug？

reset 完所有app touch id 要重新authorize 過

iPhone 7 @ 11.1.2
琴晚到而家一直都冇事

換X

X都出事

日本講左

「欅のキセキ」「乃木坂46リズムフェスティバル」「Zaim」「au WALLET」「au Wi-Fiセキュリティ」「ウイルスバスターモバイル」「マンガBANG」などのアプリの通知を切って解消したというユーザーも。また、端末の設定の「日付と時刻」から、日付を12月1日以前に戻すと解消するという報告もある。

6s 同樣情況
更新完就咁

會唔會係個別app入面所用嘅module 導致

Iphone 8 無事
蘋果鼓勵你地班賤種換手機啊
快d貢獻錢比蘋果啦
你地係唔係唔夠信仰啊

冇升11.1.2😂

極極大機會係

毒撚

邊d係毒撚app

好多人去Apple Store問發生乜嘢事

上晒報紙

如果真係app出問題 有咩app係跨地域到咁多人用 定其實唔只一個app問題

有通知既app而同日期時間有關好似會有事

到底邊d apps撞左咁戇鳩

Phone X ，幸好冇事

呢兩隻我貨左好多金㗎

我 X 冇事
呢個 post 好似唔覺有人用X 話有事

今日仲要iPhone X大貨

聽到有個女人同個職員講
覺得係資訊發佈上面好差
話咩新聞出咗成半個鐘乜乜物物

The problem seems to be tied to local notifications received from apps that offer daily or repeat reminders. For example, meditation app Headspace, one of the affected apps, sends daily reminders to users to encourage them to take some time to meditate. Any app using local (as in not pushed from a remote server) notifications that repeat will cause a crash

source : macrumors

要用部電話搵食嘅人就真係仆得街

試左熄晒所有通知，開番自動時間，無respring

有用Zaim 熄左佢嘅通知再轉翻做12月2號好似都冇事

日本App 出事

我X都出事

我冇裝日本app都中招

未必淨係日本app

雖然我8+, 11.1.2 暫時無事
但安全起見 我都將日期較早左一日...

留名跟進

有更新

終於到我 iPhone X 出事

要 Reset all setting 5 次以上先冇事

救火

Ios 11.1.2 7+ 乜事都冇

仆街，更新咗

即上11.2 喇

仆街，我未更新都係咁

好似

想問出問題既人有冇開icloud, auto backup, 最佳化icloud相片 之類功能

全部都冇

我諗係 d deprecated API 出事

好似我呢堆
NS

NSDayCalendarUnit 已經 deprecated in iOS 8
但我照 build 到用係 iOS 11
用呢d deprecated call 去 define NSDate 再 schedule 落 UILocalNotification

咁 NotificationCenter 係 system level 唔係 app level
當撞到 d undefined value 就炒 system
而我估 system level 個 NotificationCenter 係用 Timer 每 ~20秒不停 recall
所以會
炒 -> Mercy Restart -> 20 秒 -> 再炒

會唔會係因為冇比會費

高手